女仔會唔會介意條件差過自己嘅男仔做男朋友

例如個女揾得多錢過個男仔
或者個女讀degree個男讀HD Asso

就算條女唔介意我自己都會介意

Come on James

條女讀hku 睇唔起我讀cu

經濟條件唔會 但學歷會

係某啲情況下
點都會有啲介意
過時過節帶男朋友見家長個啲

條女: degree + 當年間中學會考全級最高分
我:中五畢業

唔介意㗎 但個男仔唔好自卑同唔上進囉
最憎啲男人又要話唔介意，但又話”邊有你咁有錢啊”

唔介意
佢個人識諗就得

口裡說不。。

我敢講 一定會 十個有十個
樓上已經有 港女絕招上進心
係同你講唔介意呀 不過要有上進心囉
出身差冇問題架 搵得多錢過人就咩都得啦
你搵唔到就係你唔上進